有無人一齊著supper溫柔革命件tee出街

佢地到依家都無出過聲 仲著佢地啲野？ 收皮啦

垃圾 燒撚咗件tee佢添呀

純粹欣賞果4個字

Sunny已上街